土瓜灣北想長毛贏好簡單

忽發其想
李慧琼係呢區雖然服務咗好多年
但係呢區有個問題好嚴重 而且佢一直冇處理過
就係每到夜晚就成班雞企街R客
同啲師奶講李慧琼無好好處理過呢個問題 而且呢幾年嚟仲越嚟越嚴重
啲師奶一定有所避諱 轉投第二個
而且益豐大廈個邊啲治安都長期有問題
李慧琼都係冇理過
剩返呢幾個鐘宣傳呢點 可能幫長毛R到唔少師奶票

土瓜灣=新東莞

文宣?

宜家先黎忽發奇想
會唔會太撚早呀師兄

依家先攪太遲，但要盡做

10:25分先忽發奇想呀嘛

食窮民建聯
票投社民連

無企街點解決性需要

大媽你都啱

有合法一樓一喎

有無D大波中女

因為唔係我投個區嚟

Blocked

企街平

屌啲呀叔唔知幾開心
可以係隻琼雞都恩客

雖然遲，不過照做